收息股 2018

有咩收息股今年大家推薦
做過下功課
香港電訊6823
HSBC 005
狗鐵 66
電能實業 006
港交所

都幾好 個人就比較睇好香港電訊
想睇下大家有冇d收息股分享

992

66

工程填氹，無底深潭，大陸高鐵，蝕到仆街

加息周期蝕價

823 1038
唯二 年增派息

6823 9.2有10手
宜家太高價 又派完息

公用股+reit

1038 3年低位 入得過?

有66貨好換馬啦 過多幾年變埋國企

長揸okay
9.2十手幾時入架？

幾年前
有機會落返9

入得過
利申無貨

唔好入
利伸一手半貨

1234 中國利郎

其實加息係咪真係好影響收息股？

黎黎去去都果d

兩電一煤 領展

係

買債券/做定期有得坐定定收息，又唔洗擔心股價升跌

股票派息之後會除淨，實質係買緊長遠升，依家價位算係高（恆指三萬點），你諗你

管理層似乎關心政治任務多過好好地發展
點會有未來

依個真啊

如果依家入邊隻最好
領展都唔錯收息

但係就比其他為低
佢平均都係四厘大約
但一隻6823都就六厘

3

435

823

雖然現息唔高但有潛力
SS 之餘 每年加派息

都啱
星期二睇下入翻幾手玩一玩先
咩價入好

你慢咗喇 佢早排落到65-66
之後一出業績即爆上7字頭
你唔急可以等一等佢 相信之後會有機會落返60幾

52週低位
好似幾值搏喎

加息仲買乜鬼嘢收息股呀 去做定期存款啦

領展應該算係收息股嘅變種增長咁鬼快

6823 要擔心電訊減價戰

又得
但就黎除淨

hkbn

順帶一題
如果除淨前買入會唔會更著數
我見重有幾日就除淨了

等大英脫歐跌多浸先好入啦

其實每月收息 果d基金好唔好?
定係正正經經買番 收息股算？

利申： 有買收息股

留名

去 一次比較所以高息股, 睇佢fb 講佢已經filter 左6百隻妖股

正野ching

大家覺得我應該高追除淨前的823定等回六十幾蚊先

我覺得$71買得過 但唔大機會落到哩個位

但之前係六十幾蚊

話66會收皮嗰啲真係傻
港共=狗鐵
港共一日係到都會包庇66
有邊間公司可以咁玩

再之前50幾添
佢有資產增值同前就梗係升喇
佢跌返落30你又敢唔敢買

咁師兄個人認為我應唔應該等落翻六十幾定七十入

388收息

佢玩財技派特息已經知渣唔過
係班廢老先當佢公用股咁買

1928: 成長+收息
1848: 高息穩定
405: 穩定

除左405 其餘兩隻都不知道是什麼

1928都唔知？

1848 高息，不過股價就唔太穩定
1928 太依賴中國經濟，不過港珠澳大橋通車，都有得炒既

多本金可以分注入
因為根本冇人估到個市係點
唔好諗住賺到盡 除非你好彩估中
長揸嚟講 其實而家買貴三兩蚊根本唔重要

62
306
778
808

大家點睇3988？4.1有d想入多幾手

聽講好似話要食咗中興嗰十幾億罸款

好 聽日先入一半本金先

害人不淺

All in 992

1848 + 1928 係賭中國國運
前題中國死唔去
其次，我分別set做持有10年為目標
可以預見大陸成個個航空業將會爆炸性增長
無論對外定對內都係
Domestic 既航班個空間仲係好大
揸住1848都算係好穩陣
其次1928、係賭大灣區、洗珠澳大橋、高鐵接香港
澳門暫時係全個中國唯一大額賭博合法地區

兩隻息都有4厘以上
同埋重點係增長
有息之餘仲想有得升
財息兼收
兩隻都算係比較穩定係生意

27 better than 1928?

我都想知有增長既收息股有咩

增長力好似27好d
但1928 個派息多d

你自己諗喇
總之分注好過一次入
除非你好有信心

3號仔點睇

唔好太盲目睇高息股

要睇下佢本身有無債務
有既話，有幾多係定息債，幾多係浮息債

咁就知佢加息時會受影響幾多

落番13左右可入個人認為

等緊70入番幾手823玩玩

今朝入咗2手$70 823

未除淨

1398